有冇人喺度

冇人

唔差 但冇女囉

冇

(๑•̀ㅁ•́ฅ)

咁我都冇仔啦

薯皮 tg me

Ok

我都開左

pmed

冇人覆我個個

(๑•̀ω•́๑)

下次用

蘿莉

唔好懷疑自己
有啲人對眼生係頭頂睇唔到人
呢個唔係你既問題 係佢地有缺陷
應該自卑既係佢地

去你到傾？

笑番未

我一直都在

但我想有女

*\(^o^)/*

袋仔

連登無女咖 醒下啦

你已經係女

約你

去溝仔啦

Fake

有緣就會識到

皮皮

溝who

乖

溝me

沖涼先 要full mask

我又要

一齊沖？

靚仔

有

邊度有經理

冬

小王子

小王子
好似係

黎啦

你同小王子

餃餃黎啦

我唔信緣份

我怕醜架

攬住餃餃

來來來

比我sweet下

薯bb

餃b

咬我 痛架

Halo

香噴噴又軟林林

中出支

出出豬

錫返

（豬豬）

愛你

要溫柔啲

個名太長

春天就到

勁濕

鍾意凍

我希望愛你愛你愛你
隨時都要一齊

Hi

太凍唔好

老皮

凍先有機會取暖

有人

冇人比我取暖

我喜歡愛你外套味道還有你的懷裡

屌巴

雲哥

聽聽下又幾好聽

Yes

佢有小紅

大佬

我人肉暖爐

咁老皮

攬緊你

我細過你咖

借黎用下

把我們衣服鈕扣互扣 那就不用分離
美好愛情 我就愛這樣貼近 因為你

佢一直暗戀我

小弟囉

又蝦我

空氣調節器

細佬

你好sweet

我大過你咖

我要埋你啦

Me?

Ok, match!

可以

著多件衫

你又知？

大家full番個mask

佢對我好好

yes

無野敷

聽話過狗

今晚full

期待下星期

想4?

有人話我知

Gogogo

我話我

比餅餅你

餃餃

骨is better

我都要努力

快d sd cv

你張相明明係倉鼠黎

Me is 金中連登仔

me都要了

就係咁先話比狗更加聽話

型到

千奇千唔好隻揪

我都想做人專屬暖爐

冇所謂

正

好得意

打機未

未沖涼
沖埋先打

搵咩諗住

溝我

Ok打得再叫

冇女又有咩好怕

會唔開心

Example

會唔開心 好似係

Ok gd

cow

仲有朋友

你地會唔會太hehe

朋友可有可無

你地？ who

會唔會係女可有可無

你上面幾個

唔會

我巴打黎

Hehe

係

舒服哂

好葡萄有巴打

女呢

做咩黎

點解

唔可以冇

不可無

有個同自己sync到既人係好難得

浮雲仔

女人真係麻9煩

狗姐

ptgf

珍惜

想請ft

狗狗

邊個恰你

狗b

皇上

我會

做咩

唔使驚 同我講

真係冇

提子

我放工啦

咁唯有祝福

唔好咁

小金

快食野

祝我識到好仔仔

係 咩事

做咩散完步咁藍

搵朋友食呀

祝你識到大隻靚仔型撚好仔

一係就回家食

快啲去食野唔好餓親

痛

好餓

以前有 不過比我趕走哂

痛咁多日真係要睇下醫生 呢幾日有無食清啲

d西性格

未食野咩

Full完mask

做咩咁西

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
能拍拖邊個想轉基
過去做人太孤獨 開始對狗打飛機～

幾啖米線

約左朋友

返咩

知道

仲有聽日

搵我

咁夜先食

好恐怖

我都驚驚地

我好白

零售

Yeah

做咩對我流口水

你係咪黎緊出新碟

男人老狗成個女人咁
勁優柔寡斷

摸下塊面先

白白正

介紹我 想返多份

你又知嘅

No

有呀

多野考慮

傷心

下 唔好咁癲 要正常食野架
食菜食飽佢都好阿 唔可以捱餓減肥

Yes 好多人都咁講 我又唔覺自己白

好等錢洗咩

咁快沖完涼

想搵多d姐

支持

唔敢 仲係對眼

屌啊
我煮完一煲
夾左幾條
我細佬 夾完未

屌佢

冇事既

我電話wallpaper係你黎架

我覺

不過終於咁樣救我一次
差d做左傻仔

記得唔好食咁油同埋唔好食辣

唔好比自己停

都係好事
成長左

煮咩

食咗辣

冇洗乾淨

米線囉

比細佬恰

Ft+pt

無事既應該 不過我淆底

呢到比浮雲仔恰
屋企比細佬恰

呢排唔想食米線

勤力狗

好難介紹喎

想變靚女

想識？

始終未拿捏到條界

個肚唔舒服唔可以食咁刺激架 乖乖地忍下口

我是旦煮炸

慢慢黎

我唔會恰你

想溝👌🏻❓

習大大大大大
你最好

Pt返得開心真係唔想quit

點解可以覆得咁快

好

暗戀你

Mon住你

毒撚冇野做

係邊返

咁我呢

煮公仔麵啦

明戀

睇大帥哥 好睇

肥啊

係pt永遠開心d

不弓弓

清湯

係呀

開心嗎？

都肥

幾好

咁就好

me 1仔

講埋出黎

返緊屋企了

我主動

csl

你叻

唔睇tvb

我等緊你

沖定等我

講埋出黎仲係暗咩但係

你開都好快

會

唔係架 我都有去

一齊沖

mo

而家去

我開冇人入

難得好睇

殊 你扮唔知

你快啲

假

好啦我睇唔到

冇啦 冇睇開

唔係掛

我知呀

咁岩

你同餃餃沖

打醒你啊

我開最慢

我同你頭尾字係一樣架

同你開心d

沖完了

點解我地咁岩既

你開

交比你呢到

不

清湯點會

吉我

你就想

唔係瓜就菜 比d錢我幫你祈福就會冇事

薯薯

唔係你呀

我拮

唔好呀

狗姐
有冇miss me?

$1

咁邊個係我 我6個字你5個字 最後一隻字又咁岩係動物

唔一樣咩？？？

錫你

ok come

咀你

唔同！

聽日又返工

我呢我呢

刷牙未

太多人了
我冇貨仔啦

全狗

咁多閃彈

超級掛住你

爽不

咩

Ok多10秒命

爽

開心呢

我十日冇擦牙啦

喂呀

沖完涼豬！

超開心

88

錫多兩啖

咁me呢

又十日

嬲完一分鐘好耐啦

十日又十日

我叻唔叻氹到你開心

好啦！原諒你！

有呀 tg呀嘛

我地互咀

攬住你嚟錫

我鐘意！

你最叻叻

開心

好野

me香噴噴

女

唔駛射我既

你dirty我先香噴噴

賴

我平時好少full媽屎
full完之後而家生曬暗瘡

知道就好啦

去最近既廁所

麵肥

有咯

別J me

咁俾我未

係咪太潤？

狗衝咗返屋企

準備要瞓 聽日又要早起

應該係

你用邊隻

唔好用個隻！

家甜家

真 我好鐘意屋企

我都鍾意
不過係因為入面既人

奶暗瘡

咪變態啦

唔係用黎j

單身狗都過得好快樂

我純粹習慣左
過得舒服就得了

單身左幾耐

一到大時大節就黎料

21年

有咩黎?

當然啦

驚驚

冇人追咩

果種空虛

me on9自閉仔黎

冇左佢唔可以叫屋企

屋企人是最好的

Y即係冇人追都唔so人

Ready sleep

Zerois0

只有媽媽是最好

你要早啲訓

痴線佬

要啦11點 得番5粒鐘

有人對自己好就夠

me怕生保
成日唔出聲
一開始識已注定冇結果了

Why

我好多野講 瞓先 聽日傾

咁搵唔搵你好

你自己決定囉

Good nite all brother sister ,hope you guys hv a nice dream

認識下你先

早抖

要全心全力對返佢好

真呀

越夜我越強大

一陣影比你

快

邊方面

冇女人比佢更重要

精神

好man

試下食個間燒賣

Agger

我係佢面前 永遠都係細路

但我想買星巴克

我都係

但係係惡習

唔知仲可以做幾耐

唔洗驚 回憶黎姐 演唱會圖

其實改善左
一點度就訓

會長命百歲啦

我都係
廢青個排3/4點

我都係喎

買啦

佢兩條友今日先講起第時d野點分啊遺囑寫好左呢d
真係呸呸呸呸呸呸

第日返工會頂唔蒲

好橙
試過有fd想比另一個男仔電話我
但我唔識佢
我會好驚

我畀

勇敢d

做咩無啦啦比男仔電話你
我以前你唔講野 跟住人地覺得我好惡

咁早 拜拜

毒撚性格黎

傾下計姐 做個朋友

我好廢 要訓返足先掂

4點半起身

六頭

Same

好啊

以前仲會起身睇夜波

咁咪日日都望住我

係呢度認

廢柴尚一事無成

而家唔會啦

Dog姐淆底

我都係 好廢

而家睇早場都可 睇睇下訓著

我好有戒心

咁我又唔會

自己都養唔搭

我努力緊養佢地

而家開始恰

呢d 先型

洗唔洗比你聞下 降低我可疑度

老啦老啦

但俾完家用 自己唔係好夠用

有毒！

怕你上癮

心心

我要屙返篤尿 認住你先

冗員

我係

會怕醜架

唔乖

$20

唔眼訓

爭鮮

你係？

睇完無耐又好想睇con了

毒撚

咁就錯過左天賜良緣

Gg

凹凸餃

我full完了

通吃

正 爽唔爽

我唱比你聽

我刀系

你只有被吃

朋友

魔音

咁唔認囉！

請食飯

係醒神嘅！

冇，佢icon睇唔到
其實我真係面盲黎
我成日同個fd一齊，有時見到個人我fd都會say hi
但我跟本冇認真望過佢啲fd個樣

唔到數

渣渣手

唔請你

🤝

請我

面盲+1

完

心撚

bad dog

你係邊個
新朋友

吹？

由佢 我都走

唔準咁曳

新嚟

正！

冇人管me 係咁架啦

就算有 都係得 3位數

仲唔訓

me唔想
上次你比我睇完相
我轉個頭就唔記得曬啦

有無佢咁好聽

你好 我都係新人
我係返工狗

我黎管你

細過我就不了

12點訓撚

想聽

拎去食嘢

扮咩 明明係老狗

係
你認錯人 笑死我

兜唔到喇

傻

我2點訓撚

語言障礙？

不過算啦

請多多指教

咁先正

我玩開神交

都轉工啦

係 我智障

同我玩

都知嘅

真

屌 原來係你

我應該冇機會了

智障樣

嬲你！
我沖涼唔理你

態度180度轉變
知咩事

我唔係gay

約食飯未

識你？

冇得解

me係新人
我叫薯皮

你今朝讚我 我記得架

細好多？

你係咪on9 ...

555

沖涼

我智障

Okay bye

老皮 我都冇啦 我年年18

想睇

扮

善用起底功能

Pm me

我地好快完一個post！

耳仔軟

唔用wo

我得16

乖啦 番黎啦

你都唔係到

冇個人識 我走先

好易俾人呃

真
我黎左唔係好奈炸

Real

狗姐都唔識？

我年年18

我最新

點搞

Who

叻了

我好摺 冇人識我係好正常

約我食飯

死罪黎

Send裸照嚟 我幫你諗下

瞓啦

肯訓覺未?

真沖涼

勁了

hehe?

點會

瞓唔著

有得假沖？

你唔覆zz

He she

識狗姐未

it

吾喎

岩岩識

拉出去打

走88

Only he she

我笑左出聲

hope we we

我係到！要溫書嘛

All we we

引到你笑係我嘅榮幸

同埋識左陰陽餃

5 need la study mo use ga

好味

甜薯

我係智障餃

過期餃你都食

我係on9皮

咩過期

一對 快d結婚

你係甜薯

五音不全

屌 真係冇鳩用

比你發現左

奪命金

最麻煩既係乜 普遍老師都認為dse定生死 大佬 我志不在讀書 學業成就 點解成業可以定一個人係好定差 明明就大把人才唔係讀書叻 係其他方面叻 就抹殺左佢地

我們結婚了

屌 全部人都onlun799 重要考試cls 溫撚到精神分裂

讀書都幾開心呀:

岩啊 啲老師on9

好燥

你同我交換

聽左未

同熊仔頭條新片講嘅野一樣
可惜俾人剪左

我想 勁想讀書

冇左

成績好
日後會多啲選擇囉
始終dse嘅遊戲規則係咁
但你未來係點
都係要自己簡
老師只能幫到咁多

如你所願 我地交換啦

自膠 copy唔到

屌 我好撚嬲 一到左12點 我就唔撚柒溫 去訓覺 屌佢老母 嬲到仆街 重有一日吹重有幾多日dse果下 火都黎撚埋！洗乜你一鳩日提我呀！屌！帶隊打柒你！

成班cls

辛苦下 上到u有排玩

起身？

中出大軍

咁有無zero同薑仔咁得意

沖完涼

準備瞓

典解

Y

仆街 我可能又玩通頂返工

又玩命

玩咩？

傻左？

電話

隻眼好痛 屌

合埋眼 休息

冷手打個熱飛機跟住去訓教啦

咩樹

唔打

去聽個個皆大歡喜改詞首歌 好正

靚女就話唔柯屎姐
男神連飛機都唔可以打咩

唔想打

開始對狗打飛機

試多次

冇呀

咁唯有玩通頂電話再去番工

熄電話準備

覆ed

訓啦

唔會 我小薯嚟

跟住開番

頂你

得意有得加分

西洋風水命理野？

唔舍得你啊

瞓啦 瞓左係床成粒鐘

！！？文森？

唔好頂我啦

音波功

擺低個電話啦衰仔

頂

試解釋

好精神 係眼痛

我好得認架

小心啲

假沖涼=用水沖身

衰仔

意

因為你比我管緊

點解你咁叻嘅男神

你錯過咗浮雲仔第一次認同我講既野

幾時有

番早阿 再唔訓聽朝唔止眼痛

傳送門

各位晚安
我真訓

宜家開始

有幾得意

早抖薯姐

咁早

你又要做衰仔？

早抖 老皮

Goodnight bb

唔喎

Tg me la 返工好難mon post

唔好掛住姐姐啊

見到我就會知架啦

好似係頭幾版

你唔應機

有人唱？

男神個tg